---
tags:
  - JR東日本
title: E235系と高層ビル
date: 2022-01-02
---

高層ビルを背景に走るE235系が撮りたかったので、適当にうろついてきました

![](e235_47_20220102.jpg)

高輪ゲートウェイに初めて訪れました

駅のホームがかなり広いのでゆったり撮影できます　20人くらい横に並んでも余裕がありそうでした

![](e235_36_20220102.jpg)

こちらは定番の有楽町駅、列車全体は収まりませんがカーブ構図で撮影できます

先端がかなり狭いので2人くらいが限界です
